點樣拎邀請碼?

AC係人地俾邀請碼我, 我係咪冇

要去facebook 度share 翻先有
唔講太多，驚cd rom 睇到

又黎

7仔同麥記都有得買不過要暗號先買到

去到便利店，同職員講我想揸你個波，佢就會俾你
我就係成功嘅例子

唔記得member左佢Tim
益左cdrom
唔好推

多謝巴打
全靠你我先唔洗做cd rom

有無揸到個職員?